究竟乜撚嘢係尼家

周不時仲睇到有人打字打「 尼家」
真係百思不得其解
「呢家」都係，但好少少
正常唔係都講「依家」、「而家」㗎咩

「你尼家做緊咩野牙？」

有陣柒味同MK味

有個人辦，唔知佢噏乜撚

「中意」都好撚討厭

想知佢回你咩

藍tick都冇

尼姑屋企

啲港女知道自己一世嫁唔出，咪叫自己屋企做尼家

唔熟5P字真係會唔識睇

Nigga

有可能喎

佢以為改咗個唔字就覺得佢係特登

仲喺度「甘」緊

nigga

呢家
真心“呢”

我真係唔撚明邊個發明 仲要真係有人講先戇鳩

黑人

講呢家果啲肯撚定大陸落嚟

音意都不通

有，係啲新移民北姑真係咁講

但竟然有後生人上打『呢家』

吾都算，屌你老母有個frd 打開"五"

Wtsapp點解要跟兩登啲規矩
再者 我就唔撚信你地睇唔明

想知你點覆。

為咗正字無咗個朋友，好勇

「中意」「鍾意」「鐘意」定「中二」

Nigga?